利物浦真係成隊都笑匠黎

笑撚到肚痛 咁都入一粒